[裝備討論] 3M P95 8577 口罩有無效防催淚煙?

我當然知豬嘴最有效 但3M P95 8577口罩係唔係都有效擋到下催淚煙? 求指教

一般面罩（1/4 or half)係10倍 ；full係100倍
8577 n95 通常係1倍，特定裝修工程氣體先係最高10倍

利申 職安健人士

唔太明白 可唔可以講多少少?

我會罷工

10倍 100倍 係講osha pel
係講緊相對防護能力 （因為你唔知會產生幾多氣體）
係旁邊監工/睇住先可以用，第一線落手做工呢，最好就用番respirator，否則有人投訴勞工處/職安局而查明屬實，可以根據cap509a告到你罰錢

同問
hkf-51有無用

毅進警察 社會垃圾
畜蟲小隊 冚家富貴

推一推 Google Search 一搵就係呢個 post

Push

屌呀
又搵返呢個 post
決定買一個星期六日去試下

豬嘴都唔可以阻晒
呢d實入到

其實都係果d濾綿黎姐，我諗最主要都係睇有冇漏氣
而95%同99.997%實際有咩分別就真係要試過先知

work?